投票證件需知

除左身份證
回鄉證、長者卡、駕駛證都可以投票
仲一種卡可以，但唔記得左

護照，有效旅遊證件

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

好極

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

push